招人合租

之前開post開得hea,好多野冇講到，而家再開多個

小弟行年廿七，有正職，穩定收入，想搵深水埗，長沙灣，荔枝角，油尖旺一帶合租，男女不拘，租金budget 5000內，打算一月搬

你同我合租，兩按一上，租金，水電煤網平分，其他野可以再傾，交費計數呢d濕碎野可以我搞

個人整齊會打掃，性格不拘小節，不過會抽煙

有一貓，乖巧親人，有意add tg，非誠勿擾

我信連登有愛

會食煙 已完

Gay

垃圾自己比唔起租？

睇到你個user名真係笑撚左，真係人如其名

不過都好想屌鳩你，關你閪事咩屌你老母

非gay,唔好太多幻想

我唔會係廳食既

本來諗住tg揾你傾吓
但係一見倒，哇屌咁惡嘅
->

人不犯我我不犯人呀，有意傾我好好禮貌架

得唔得一次性交一年？

no

push

死煙剷

又食煙又養貓都幾難搞

我都係為世所逼啫

我都知

諗住租幾大

死煙剷 死番去你老母個閪食啦
又要食煙又要無錢
整撚臭曬香港

250呎左右

對撚著你噴咩屌你老母,我有冇錢你知閪呀?
懶撚哂正義咁